六味地黃丸一問

有冇人知邊到有得買同幾多粒幾多錢。

藥房 位元堂/同仁堂
啲人話位元堂正 而同仁堂就供奉清宮御藥房
價錢唔清楚

冰封三尺，非一日之寒。恢復身體健康，不能急進。適量的運動，均衡及比較針對性的飲食，充足的休息，是保持健康的基本條件。急進只會弄巧反絀。

用藥的話要分清陰陽虛實，藥物針對性強，不能亂用。要用藥，最好疹症後問中醫。腎陰虛用六味地黃，腎陽虛用金匱腎氣。

就係想試下 上網講醫到鼻炎